［IOS/AN] 神魔之塔 (126) 鬼滅之刅合作確認 火神黑金蚩尤11/2四點登場

歡迎加入以下公會
1. 爆菊團 1188
2. HKG香港高登公會 3930
3. 樹大招風 49650

神魔之塔將與知名動漫作品《鬼滅之刃》展開合作活動，預計合作時間為 2021 年 3 月29日。

蝶蝶lm

Lm

lm

LM
祝各位都一抽中蚩尤

樓主post霸

屌又抽垃圾
執柒啦

刃

依家64粒石有冇可能草到175石抽鬼滅

好耐冇見過全白

打筆劃揀錯

支那仔扮打筆劃

Sor
刃刃刃刃刃
刃刃刃刃刃

罰抄十次

打錯字係我錯

鬼滅之刀

我知錯了

鬼減之刀

قاتل الشياطين

樓豬打錯字咋
筆劃打多一點
唔好再狙擊我
Thanks

衣家得返幾個系列係未齊啲細獎
都幾肯定係之前黑金抽到

幫樓主補返張鬼滅圖

禰豆子

已封鎖會員 - 非理想愛人

屌你老母Katie law

#27屌你老母

1515盾
又黎逼死d冇排珠既玩家

合作完左有冇得拎究極x？

貼番個真禰豆子先

屌你老母
我打錯字啫
點解要咁懲罰我

終於齊

樓豬quote乜春

屌埋佢

洗眼

貼返張正常嘅

垃圾糞驚

佢仲要話幫我貼

幫手趕客棄驚

LM

十封前一關 訓完再打

多謝terry
不過我想要鐵扇

仲要6連擊
12秒任排珠都未必搞得掂

想當年藏馬排完1515
但唔係6c

想問eva有碇真嗣同明日香但冇13號機係咪又係唔洗玩

啱啱諗住解水隊成就用潛解馬休
排完1515但砌唔夠6C

利申：水隊排珠卡齊除咗特哥

水隊成就最後都係要靠潛解馬休配真嗣變身前一技
自製25秒手殘排珠

解鎖？ 我都冇個隻

有 課金有無限可能性

我泰仔有兩隻 頂羽有 巴哈又有 2隻
偏偏中哂3隻

當年有呢關嗰陣已經有泰啦

直接真嗣一技加變身後二技咪得

有冇公會可以入？

49650

申請咗

11號古幣仲有冇頂羽抽

我好多時用月讀

有

巴力轉水好簡單

隊員除咗水劍靈放二號位 其他求其放
有濾珠龍刻(王關濾成版暗 加水劍靈兩直行 點水珠就完)

遇到回技仲簡單
R5 巴力射死
王一巴力射死
王二泰仔 暗水暗

有無人換

第2關黎
用黑人黑金隊長打我記得

好彩上次打咗成就
打完一次 可以專心打十一封

點換？

又唔叫人入爆菊 係咁推人入樹大做乜

叫爆菊踢咗幻酒免
成日叫人去樹大

呢排收得太多想比其他人收下

打公會洞採礦換石了
目前213石
希望夠石抽到黑金加合作

虛影呢

故事/虛影打爆哂啦，係啲煩膠關無打

旅人的記憶 extra關打哂未？

夏娃版本點會冇泰

都話第二關黎唔係呢個地獄

吓
又解唔到成就

解完粒龍刻咪又係拎去賣

垃圾龍刻點解要解
求其打完1場拎鳥咪算

未呀 啲怪好難練技入唔到

速刷隊 預你刷隻野/唔想諗隊極速通關
成就解過一次夠

都解到成就架
你放水暗隊員咪雙成就
隊長戰友相同 隊中只有水暗

我淨係話要帶水劍靈 加漏珠龍刻
我之前解過成就先求其放

藍狗教

佢日撚日問鳩我幾時踢你入嚟

踢佢出去

屌隻以諾都97lv 11封仲未完
唔撚想打

紅愛岩唔岩

有冇人可憐下我同我換

我又換黑金換黑金

唔課金67粒石有冇可能儲到175粒石抽鬼滅

而家上YouTube 照人劇本打 好打好多

無可能儲唔到

就係唔想睇攻略hea打
好撚憎以諾咩隊伍技都冇得玩

我上次用貓頭鷹換英格麗
而家英格麗都比mh整死埋

我成日唔睇關卡資訊
打到王關先知主力屬性打唔到
磨好耐要重打

仲有咁撚耐有幾難

每日都送一粒
莖忌長 上戰神每星期五粒
仲有成八個星期

打多啲主線拎石
旅人的記憶extra有啲打完有五石拎

應該夠啦

帶鐵扇磨咩鬼
木打唔入就副隊用英格麗

帶鐵扇都係磨

好想買個番屋企磨.......

有時放真嗣明日香仲好過鐵扇
戰友用潘朵拉/九封王

鐵牛9封 再用隻木希副隊轟轟轟就打完啦

懶得睇關卡資訊
除咗溢補盾戰友用潘朵拉其他都係用英格麗
差唔多關關都係靠真嗣過

純粹唔想用以諾
無心機打主線

真嗣真係太好用

on9得過mh set錯路線
搞到第一批公測玩家打同一關打左二次

又搵人去炎上

又見到你清潔工係度刷存在感

見唔到我share黎做乜

依類post應該得好少人護航掛
真心爛

話就話舊卡強化 本來就唔應該期望太高

但強化舊卡對老玩家嚟講
係有另一種情懷
睇完啲技真係有啲失望

舊卡變勁會令到新卡會更勁加速倍率
例子就係北歐個陣+大屎忽明明都一線
之後就會出再勁d一野打佢落去

等咗咁耐先強化一個系列
都強化成咁

不如直接岀skin好過
異空轉生

暗龍使本身8cd咁長
開關效果又廢
貪你成版龍族珠比水龍使減cd?

龍族招來效果點都好過關啦
關咗又唔減cd 關完又無得即刻開返

開完水龍使 無龍族招來 共鳴仲開嚟做乜
可隨時關閉個用意究竟係乜

兩隻互相矛盾 真係用心設計

咁都唔係出到咁嘅樣嚟hea玩家呀嘛
其實都預咗舊卡異空轉新倍率都唔會勁
畢竟而家生態就係當期黑金/合作隊長卡先夠力
但都唔會想佢異空之後技能廢
話哂龍族係弱勢族，異空技出得好用少少都唔過份呀
但係事與願違
CD長導致實戰堪憂
同期妖精凍結/點燃都係CD6，變相去非龍隊打工機會又細咗
然後技能完成度感覺得一半
得木龍使＆暗龍使好少少

正常操作 有咩問題

搞手但求打個和
龍使加強並非本意

龍族元年
本身以為龍使壓軸出場
應該救到少少
點知岀到嚟咁既樣
龍族元年更加係笑話

龍族元年係上年
過左唔buff了

水龍使改做長註共鳴飛甩暗龍使好過啦

由佢set到青圭變身冇隊伍血量加成都知mh一去到設計龍族卡就會忽然腦殘
所以龍族元年根本唔使旨意靠自家卡匣帶起
合作都仲有d機會
但係事實又冇乜以龍族為中心嘅知名動漫ip畀mh揀
最有機會嘅fairytail又畀mh拎嚟做人族

原本兩隻係一齊開先有價值

改長註入隊長集傷隊

長註共鳴 留返比下隻龍黑金啦
點會比水龍使

隨時熄係防重置，有冇效果唔重要
個矛盾係你加畀佢，同佢兩隻既設計冇關係

暗龍使如果加話效果其間所有珠兼具暗就好
咁就可以勁好多

同遊戲王合作：3張4.5%大獎 青眼白龍 合體—》青眼究極龍

到時又會有台仔嘈垃圾舊ip
雖然我冇睇過遊戲王
但都樂於見到機械/人族以外嘅合作

通常同得怪彈合作嘅ip 都會同神魔合作

咁強唔強化有咩分別
改唔改都係岀唔到場

水龍使要減cd 個條件又咁on9
到暗龍使可以自產龍族珠 每回比得三粒
但水龍使要一組六粒
點解唔直接cd6

防重置？ 關完有無機會開返都成問題啦

其實cd6咪又係垃圾 2隻加埋得9倍 鐵扇都唔止

一樣廢
都好過懶係好心
比個條件式減cd
同改之前無乜分別

咁岩主線到佢死先幫佢異轉

又寫死 ？
我未打到咁後喎

條異界龍都送埋比主角唔死仲有咩用

我只係講唔存在矛盾，佢廢唔廢，有冇用冇乜好討論

自從虛影岀咗之後 就好少睇故事

咁所以個設計咪多餘囉

唉事但啦
總之自家龍族卡係純粹搞手但求打個和
龍族技能永遠都係畀d唔畀d

明明可以就咁比 係要加啲條件落去
可能要同魔物獵人合作先有機會救到獸同龍

入嚟捉樓豬打錯字

完啦好嗎

毒

仲有十抽送 但都係非洲人架啦 係咪可以揀左am英格麗先

刃刃刃

刀刀刀

送個十抽中項羽，之後抽一抽秦王拎鐵扇造型又中秦王

Btw放帳 有eva 七大罪 有意pm

打完十一封
英格麗死咗有啲sad

今次擺撚到明幾年前就設計好哂等到衣家先放出嚟又懶得改
啲技同埋CD全部都係幾年前Level

個長輩圖post真係搞笑

應該要連埋負責魔族賢者技能個位拖出去斬

水龍使應該直接-1cd算數唔好煩
暗龍使關技應該全版龍強化符石好過
除左木龍使合格之外，其他唔想睇
火光就一早預左無咩用

恭喜退坑

神魔派獎post玩長輩圖

有咩 邊度

暗龍使一日仲係8cd 點改都唔合格
關完未開返都完場 何況關技係垃圾技

本來特色就係玩龍力招來
應該諗下點令佢開技快啲
類似聞仲楊戩極限突破咁
被動條件式減cd
縮短關技後無招來既空窗期

咁就有啲用

幾年前出光賢者嗰陣以為賢者隊會好撚勁㗎
點知平砍每隻100萬都冇

衣家8CD唔係變身嗰啲卡真係收返埋算

反而官方依個post唔知做乜尻

個小編係咪未訓醒
唔知三藏鐵扇進咗化

進咗化要個動態造型把撚咩

世衛緊急項目技術主管范克爾克霍夫：「世衛專家組如你所知正完成與中國專家的合作，並展開了多次考察，他們視察了醫院及實驗室，包括武漢病毒研究所，他們與中方進行了具建設性的討論，期間提出了很多問題，每一個問題的答案又衍生出新的問題，我們進行的研究將會得出結果，但這只是開始，仍要進行更多研究，所以專家組報告不會提供全部答案，這從不是本意，因為這是不可能的。」

講野同個神魔行動組咁似

華光賢者岀果陣係玩生存能力架

咁事實只係抽到未進化 呢張圖其實冇錯

剩係見到佢最新幾個post 冇睇到呢個

最近玩返..啱啱申請咗樹大公會! 求加
Id: 898027033

送冇昇華嘅呂布

終於清完十封
差extra未打
唔撚係又要用以諾呀

真係冇妍希pool

extra唔洗用以諾架

但佢拖到2020年出都冇改下隊嘢

龍使睇落咪又係2019設計

希臘出嗰陣睇落去都係2019設計同北歐差唔多level
係要比人屌柒先放返個正常版出嚟
前日仲搵條友出嚟話自己冇負面行銷

前幾日果篇有講等於無講
而家咪叫佢用龍使回應返囉

不如同哥斯拉vs金鋼合作啦
兩大獎啱啱好龍同獸

同黑獸合作先啦成日畫到d囡囡咁淫

冇所謂啦
過多幾日出咗蚩尤個個走哂去玩蚩尤冇人記得呢5隻垃圾啦
MH慣用手法嚟每次比人屌嗰陣都唔係諗點樣解決個問題係出其他嘢等啲玩家唔記得就算

而家炎上緊唔會唔記得啦
蚩尤仲有四日先岀
一係無視多四日

咁個大支野前日篇文就豪無價值
仲要自己摑自己幾巴

小弟不才 終於打到

過程唔重要
最緊要係抽到邊隻不死

呢隻有冇用

聽日開放埋進化
又會有人實測有幾廢

台仔：咩話，MH 會出特定關卡比人試用蚩尤？好野，大家都有得玩蚩尤！MH 真係佛心，唔反了。

屌我冇個隻點合體

起碼唔係最廢果隻

留石抽鬼滅了

呢5隻仲有啲乜好實測

過多幾日GNN又講出新卡
個個都唔記得哂啦

最廢係邊隻

木不死

木

依三日盡情炎上
點都要拖到星期四4點
唔回應又比人屌無視
咁廢既異空轉生=負面行銷

個大支應該估唔到佢個1600報告
竟然會係炎上原因

大支同基仔不嬲垃圾

星期一二三mh狂岀片講蚩尤
日日祝大家新年快樂
每日送下野
希望無人理龍使啦

上佢位啦 我撐你架 清理神魔行銷部

本來禮拜四出GNN嗰陣都冇人想理龍使整得廢
見今次負面行銷唔成功就搵個大支嘢出篇嘢嚟激嬲啲玩家

辛苦畫師了
比技能設計師糟蹋咗啲美術圖

MH 新年派多幾粒石，班台仔已經跪哂係度準備幫Terry含啦。而且MH 仲有大把角色未強化過，可以炎上得幾多次？

明明其他人都冇事 得佢一個俾人屌到7彩

其實佢無得避 逢星期二五都有特別報告

點會冇得避
講下其他嘢咪得
負面行銷呢啲拖到個勁卡版本講啲台仔仲屌柒返炎上嗰啲人轉頭添

佢份糧包

好啦 每人加多個界王拳啦
真係有用心設計技能

點解唔送英格麗

手指太肥呀

係囉
英格麗真係有人肯用黑金換

提都唔提咪比人話無視
巴哈果篇一面倒 都係話龍使廢

8周年靈魂商店最後今日

咁咪無視
還掂不嬲都無視開

個大支做哂炮灰

都係嗰句
佢份糧包

原來MH咁慘 唔反了

大支真名上巴哈

護航仔好嬲好嬲

不演了
直接放最難嘅技入關

咪又係eva月讀腳轉

等蚩尤出再打

有乜咁難
上次都已經比EVA屌打咗
今次仲有蚩尤

想要項羽 但得0.8%

想下好

免費拎到啦

頂羽倍率都唔多掂啦
係招主動技勁啫
放眼蚩尤啦

btw想問靈魂商店有冇乜嘢要喺今日之前要買？

有咩可以代替人種10封同天照

技都升滿
獎勵唔重置都懶得打

你意思係人類跨回擋死？
本多忠勝同紅塵囉

80魂全買
有咩好考慮？

主動技勁但CD8都唔會拎出嚟用咁濟
拎佢做隊員5次都唔知有冇

依隊冇十封同天照想睇下有咩可以代替

BTW等抽蚩尤用腳過啦

買咗了
買埋火肥婆，水肥婆

兩隻都冇我抽左蚩尤個話鬼滅就可以收皮

你衣家幾多石

71

仲個半月先到鬼滅。距離鬼滅第一次加倍，淨係計登錄攞石都有至少46石攞啦

我無課玩家

我都係，我而家240石

課月禮包好基本

乜原來係抽我以為一定出暗
咁今次算好彩

Sor, 啱啱先睇到你話得71石。如果得咁少就咪鬼抽蚩尤，留返鬼滅好過

想玩返
但手殘

隻驚就執
唔好回鍋

有隻火屬神好似叫車夫座希波呂可以擋傷
我上次帶依隻 你睇下有無

其實十二柱魔真係on99
買返嚟10技 但上限係十五技
每隻要食25隻斯芬克斯
買完都唔想練技

抽完天元之後退坑而家回返鍋
果然天元五卡瘋狂被針對

岩岩武道大會輕鬆換斯芬克斯
得新果張火屬要練

洛克人合作有zero
被迫針對唔到天元

【情報】異轉龍使的技能等級通通變成技15

唔緊要，都唔會異轉佢地

仲有人課金

課完又係黑名單課黎托呀

食廿零隻肥貓都算練技？

邊會咁好全部送呂布

MH連清潔工都咁活躍

得50隻 練得兩隻
我都未決定練邊隻

魔鏡皇后都可以練
Cd5排珠可能有機會用到

咁廢但變十五技？
仲唔係特登負面行銷

伊蘇過唔過到洛基同光希呀

火同木

火同魔鏡皇后

龍攻盾+五屬同傷盾

真係？
Fc?

夠膽就出龍攻盾我最多唔過
一隻龍都冇練

聽佢鳩噏？

就執變神魔之塔2.0

大把合作點會執

英格麗好難打輪迴

MH內部員工爆料

有諾索斯應該唔使練魔鏡皇后？

可以咁話 但有時差1cd就係1cd
4cd/5cd點都有優勢過5cd/6cd

衣家都係用固版 邊洗用排珠

好過練轉心

用都月讀妲己

轉心英格麗打計時有用

早幾日巴哈爆人氣 你話呢

魔族隊放乜月讀妲己

轉心放英格麗打討伐出場仲多過妲己啦
木屬同魔族都冇乜好用隊員頂咗呢個位水屬可以放其他嘢唔洗放雪女仲好啦

討伐用開庸子

拉普

魔好多通妖

就係呢兩隻都一個月用唔到一次我先咁講
固版真係太屈機衣家仲要阿豬阿狗都有固版

［IOS/AN] 神魔之塔 (126) 鬼滅之刅合作確認 火神黑金蚩尤11/2四點登場

#283 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

🎊【雄威戰神迎新年——分享送黑金蚩尤】活動預告🎊

驍勇善戰的「九黎戰神 ‧ 蚩尤」將於 2 月 11 日(四) 親征駕臨神魔大地，掀起狂戰熱潮！神魔之塔即將舉辦一連串的活動賀新年黑金蚩尤的降臨！！🧧🎉🎉

我們將於明天 2 月 8 日（一）18:00 推出黑金蚩尤宣傳片，同時舉辦【雄威戰神迎新年——分享送黑金蚩尤】活動 ：留言送抽同時分享送黑金！

🔴活動 1: 搶答遊戲🛎️

看看大家能不能在最短時間內回答黑金蚩尤宣傳片相關問題！我們將於神魔之塔粉專舉辦一連三日的搶答活動，於活動期間的每天 20:30 舉行🕣 共送出 120 張黑金卡🤩🤩

📣如宣傳片貼文在 2 月 12 日前分享數達 8,000，活動即加碼再送 40 張黑金卡！

只要👉🏻👉🏻👉🏻👉🏻👉🏻：
1. 公開分享宣傳片
2. 答對問卷所有問題
3. 成為當天遞交問卷最快的40人

將可獲免費黑金卡「九黎戰神 ‧ 蚩尤」一張！🎁🎉🎉🎉

活動時間：
🔻 2 月 8 日（一） 20:30
🔻 2 月 9 日（二） 20:30
🔻 2 月 10 日（三）20:30

📣如宣傳片貼文在 2 月 12 日前分享數達 8,000，活動即加碼再送 40 張黑金卡！
-------------
神魔之塔官方粉專將於明天 2 月 8 日（一）18:00 推出新年黑金蚩尤宣傳片，同時附上兩張表格連結。

🔵表格連結 1 ： 確認玩家有分享指定貼文
玩家需填寫自己公開分享貼文的連結和UID
* 建議玩家分享貼文後立即填寫表格，以防止他人盜用玩家的分享連結，如發現得獎者中出現重複連結，我們將會判定第一個遞交表格為得獎者。

🔵表格連結 2：答問題表格
玩家需回答表格中附上影片相關問題及填上與表格 1 統一之 UID
有興趣參與活動的玩家要留意時間哦～
表格連結 2 將於 20:30 (GMT+8) 標準時間打開表格中「接受回應功能」。
-------------
🔴活動 2: 留言送抽🤩

只要於 2 月 15 日前於宣傳片貼文下留下你的UID，即送新黑金蚩尤卡匣 1 抽！😎✌🏻

＊獎勵將於 2021 年 2 月 19 日 (五) 前統一派發

都係 所以真係唔洗換

員工8點就開始填哂啦

天照可用eva六星真理 十封就隨時都刷到啦...

聽日更新之後
唔準你地再話木槍哥廢

因為聽日一次過嚟五隻15技廢物

排珠本身都少用
仲要咁極端洗唔到1round技
衣家點會有呢啲情況

勁過槍哥啦

槍哥係潛解完之後 一般情況下仲轉少左珠

係喎 真係幾廢
昇華直排轉木無咗？
我升完未用過
真係第一次詳細咁睇佢招技

冇練過木不死

用心設計技能

係咪而家啲技越廢
技能等級就越高

昇華直排木跌左落海了
龍使異轉都係不了，全部技15 一隻都唔練

仲記得13年嗰陣木不死係木隊主要隊員嚟

想問新手而家係咪太遲

是

有$$唔怕遲

老手都已經遲

係，消錢驚一隻，一版課648（150石）都唔夠

我以前玩木北歐 木不死合體都係主力

虛影未打晒啲關但又唔撚出關畀人打係想點

真係垃撚圾
班技能設計撚真係 浪費畫師既努力

因為未諗好啲角色點死

有冇人真係有買mycard 1150課?

係 隻驚就執 唔好入坑

無禮包點會買
直接課石唔抵的

有錢人另計

諗緊買唔買8週年好 聽日就儲到9x石 應該會儲30+30
唔知好唔好黑金+鬼滅一齊抽好 但自己冇庸子又唔知抽唔抽黑金好

你有錢個話冇咩問題炭治朗一定有隻係火屬性做到蚩尤隊員依隻game冇野係錢解決不了

有錢直接買個齊卡帳

課金依啲野
無人知你錢多唔多

無話一定無咗庸子 蚩尤就唔得既
本身蚩尤隊長強度如果夠
唔洗靠庸子都得

庸子暫時無卡可以取代
最多你咪等人實測咗先決定抽唔抽蚩尤
有十日比你決定

唔該曬咁多位ching嘅意見
其實主要都係驚蚩尤最後會變到項羽咁樣
自己就點都會抽鬼滅嘅 但係見8週年禮包今日就冇諗緊課唔課姐

有心課就趁有禮包課啦
總之唔建議直接課石

但你預買八週年禮包
係觸發唔到課30石送30石
Mh計好哂 唔會重疊
11號之後 或者會有新年禮包都唔定

有錢就得

老手冇錢都係半放棄狀態

所以玩得就要有心理準備做MH ATM

唔建議課石？咁課30送30課唔課好

諗住神魔定PAD

就咁課30+30 好似cp值高過8週年?

今年應該冇 後出會俾人屌到7彩

雙修咪得

睇八週年禮包啲素材對你重唔重要囉
$163 60石
$308 80石 同一堆素材

淨係計石咪30送30抵啲

一句講哂都係睇你經濟能力

真係好撚垃圾
咁都要計撚到盡唔比你重疊
又唔出新禮包比你送30
8周年都咁撚小家

方丈係咁㗎啦 鬼叫班友仔日日炎上乜都嘈

那就不要課吧 沒有人逼你

人哋想唔炎上都MH都唔比啦

Mon hunt 應該都ok

Pad冇保底 更加無底深潭

納茲咪又係做到成pat屎禁

新黑金聽講好撚勁
以後課唔課就睇星期四

納茲食火但冇無視燃燒

我屌 Am又中月讀

屌你老母mh
6個種族族嘅卡全部都重複
一張新卡都冇

其實咁講連火肥婆都唔值得練添 有楊玉環
所以冇拉普/諾索斯嘅話咪練魔鏡皇后囉

月讀
雖然有但冇練垃圾卡
最憎蘿莉

秦皇招技明明俾納茲先最啱 食火回血

星期四先出詳細技能？
我應該都all in鬼滅算

俾機會mh 睇下係咪黑名單要玩到咁盡炸
玩左我成年

上個禮拜出咗

睇怕要轉無課玩家先會new到
月讀 已經有張am
不過神族呢幾張除大聖其他都好易齊哂

第六張蘇恩
不過都預咗送無好野

mh仲唔撚識係讀心？
啱啱前幾日抽到鐵扇就砌掂隻融煉木希
屌佢而家直出畀我
浪費曬d素材
仆街

幾好呀
刷碎片唔錯

一早有五張 第六張無用

dllm

又天照

想要

集齊10張解鎖非洲大酋長成就

明知有機會中就等埋啦 中鐵扇仲吵

我係抽鐵扇卡匣誤中三藏再用音符換
有血有汗呀ching

而家抽頂羽是否不智

垃圾抽黎做咩

冇保底中黑金仲嘈
我玩撚咗隻驚咁耐都未試過唔保底出黑金

當你以為中黑金時一打開發現係埃及皇權

新帖留名

All Max中咗孫悟空
終於有比較好嘅送卡

送因其都
比張天照我都好
自己個隻未滿技

點解掛天狗?

我已經玩到拉到黑金出嚟嗰陣唔會以為自己會中黑金
因為一撚定係埃及皇權/賢者/十封守門員

抽唔中

同掛水夏娃一樣啫
代表有幾個 放乜有咩所謂

今次抽到黑金都好期待有new
結果又係第四十張先new

佛唔佛唔知啦

不過繼續做倉管

神魔係咪準備出官方h漫

唔係死咗喇咩

睇到我孛力走已口左我扯哂旗！扯到硬哂！好想同佢發生關係瘋狂奶Lin！瘋狂奶閪！盡情交配！盡情做愛！日屌夜屌！不停抽插！屌到啪啪聲中出內射！射好射滿！一定要受精！一定要懷孕！母親節快樂！
好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌超勁想同佢埋單配種呀！！！

今日先發現原來有成25條嗰啲異轉蛇
3年異轉一個系列應該到執柒嗰日都用唔哂

轉完咪又無用

有啲系列幾年昇華都未呀

輪迴天生

15技本身就唔合理喎
廢到咁

可能之前打錯字姐

巴龍一日未潛解
龍使都係倉管
雖然潛解咗最盡都係T1-2

各位召喚師大家好，

工程師已於 02-08 13:53 修正以下問題:
1. 十一封關卡『不一樣的展開』進入關卡會出現系統錯誤
2. 『深潛之主宰 ‧ 達貢』、『冥炎之子嗣 ‧ 克圖格亞』 及 『撕星怒嘯者 ‧ 拜亞基』 主動技能的最大技能等級, 正確 MAX LEVEL 為 10

受影響的召喚師可以經電郵 cs.zh@towerofsaviors.com 或經網頁 找尋客戶服務協助。
為召喚師帶來不便，我們在此致歉。

妹妹下版就死

係咪最後一關？
我打到呢到就冇新一關

屌佢老母

三線全BE
硬推妹妹

好心神魔唔識寫劇情就唔好格硬寫，又要寫死主角又要GE

MH:不爽別玩

唔好啦

幾時同pad合作

笑英格麗早死 mh話俾你聽更早攞便當仲得

最後咪拎個妹換返英格麗

穢土轉生？

依家主角同佢堆FD又可以時光倒流又可以穿越維度仲洗鬼呢d垃圾招咩

能幹的妹妹

㊗ 農曆新年快到了 ㊗
我們的執行長 Terry 決定送出新年賀禮，與大家共渡佳節！🎊

從今天 2 月 8 日 (一) 至 2 月 11 日 (四)
一連四天在 Terry 的 IG
每晚 20:00 都會有送獎的貼文～
只要跟據每則貼文的指示留言即可參與活動！
(記得必須要先追蹤才可以留言喔~)

大家趕快去追蹤 Terry 的 IG：
千萬別錯過今晚的第一彈貼文喔！
（小劇透：今晚會送石頭呢喔耶耶耶！！！）

唔想follow男人

係咪送1粒

Terry想做KOL?

神魔男將

terry 呃follow

係咁閃退係咪正常

回鍋一問，打十一封以諾配咩副隊長比較好?
英格麗?

以諾 真嗣 紅愛 豹豹 鐵扇 英格麗
我用呢隊除咗溢補盾嗰關一隊打到尾

無限種族可以配潘朵拉
主魔就七大罪團長
鐵九牛配木究極希臘
唔同種族配英格麗/九封王

冇牛

真嗣 紅璦同豹豹都無

呢隊我有
係咪中間隻妲換牛

都話基仔大支2隻垃圾

龍換牛好D

各位召喚師大家好，
神魔之塔將會於 2021 年 2 月 9 日（二） 02:00
進行伺服器維護，預計 03:00 完成維護。
期間召喚師將不能登入遊戲。不便之處，敬請原諒。

收到

台仔又例行發飆

十一封冇鐵線係唔係可以收皮

btw,
如果要大爆發就開妲妃一技之後唔排珠，之後妲妃二技，牛二技，(九二技或牛一技)，鐵扇關開再九一技排珠

可以咁

可以普通英格麗隊，放初號機+紅璦+xxx

可以組七大罪團長 主魔
以諾本身係人 團長魔 中間要搵張妖

holup，都係換妲啦，好似唔夠3屬，sor

等睇聽日個大支嘢又出嚟報告

呢隊點解唔配木希戰友

冇牛，冇咁痛
同埋二隻妲解盾方便好多

知道
多謝巴打

點解十一封全部都係小怪

岩岩訓醒想知龍使係咪全game最勁

又話有新黑金實戰片

啱啱用咗龍妲隊，個傷害不得了

呢期有咩卡值得抽
仲用緊愛德華隊

過幾日抽黑金

等合作

算鳩數啦
睇死佢潛解炸版改成技15
然後有條件掉落龍強珠
唔符合條件就咁炸版加2倍攻

我回鍋玩家 我想要達格 有無人換

你想要達格咁點解唔自己拎

執咗啦仲巴龍解放

巴力炸珠唔計天降消

未用過瑪雅

實戰宣傳片

因為另一隻係英格麗
但我睇睇下好似留英格麗同人換著數啲

巴力空轉照點X屬照儲到龍刻
所以X屬當首消

瑪雅仲有人用？

龍使今次升邊隻好？

唔好升

唔係呀話

龍使異轉咁廢，唔好哂素材啦

好on9
打到38-1死左

有700幾匙

送咁多素材 用黎擺定異轉左j skin自己諗

換捨杜好過啦

木-》水

其他唔洗升 中意可以升埋火

水火用黎j卡面 木就實用少少

巴龍會唔會昇華同潛能一齊出？好似已經出咗好耐乜都冇

黑金同免費卡打

圓卓就黎潛解都冇昇華啦

升晒

獲得免費黑金卡「九黎戰神 ‧ 蚩尤」條件：
1. 公開分享宣傳片並填寫「確認分享」表格 (表格 1 )
2. 答對「問答表格」(表格 2 )所有問題
( 「問答表格」將在 2 月 8 日（一）至 2 月 10 日（三） 每天 20:30 開放，總共三份）
3. 成為當天遞交「問答表格」(表格 2 )最快的 40 人之一

由於這個檔案目前收到的要求數量過多，因此暫時無法供您存取。

這個檔案目前收到的要求數量過多，因此您暫時無法存取。請再試一次。

果然

真係無令人失望

俾錢買新黑金算啦
何必要羞辱play

原本十五技就唔升喇
而家改返十二技不變 就升嚟開圖鑑

由於 Google 表格出現異常問題。
原定於今天 ( 2 月 8 日) 20:30 的【雄威戰神迎新年——分享送黑金蚩尤】搶答遊戲要延後到 22:00 開始。 不便之處，敬請原諒！

垃9圾 嘥咗我幾分鐘時間

邊個聰日人諗GOOGLE FORM

FACEBOOK MESSAGER/LINE/TG咪算

直接食蛇啦
3年先會出一次異轉
用到執柒嗰陣都食唔哂

其實話改做技15個人係咪睇錯水龍使
水就一直都係15

3隻大鳥就收買到你

呢啲限人數活動都預咗MH做假留哂比自己人填

唔係架 五屬都係十五

唔知拆包定維基

本身一早就all max咗
唔洗練先升

回鍋前得妲己 今日中埋悟空西遊全齊

terry ig抽200個送88石
這些機會不是屬於我的

渣㗎
等睇2200又爆

放帳
有洛克人 Eva 七大罪
項羽 秦王 鐵扇
有意留tg

新手啱啱回鍋

我呢蛇同彩鳥多到一個點但係我又想打關集石

係時候召喚一隊魔族賢者

這則貼文設有留言數量上限。

守門員黎

47分仲未有link

個網站係邊

無庸子 不了

MH: 自己友先有

【雄威戰神迎新年——分享送黑金蚩尤】活動 2 月 8 日(一) 搶答遊戲，經團隊商議後，將改為非搶答型式舉行。
玩家只要根據原定步驟，並填妥活動用「問答表格」連結 (表格 2 ) 最新版，將有機會被抽中獲得新年黑金一張。
活動時間：2 月 11 日 （四）下午 6 時前
活動用「問答表格」連結 (表格 2 ) 最新版 :
問答送黑金詳細內容可參考宣傳片中的貼文，宣傳片貼文內容將盡快更新到最新玩法。
此外，我們會把中獎名額由 160 名增加至 210 名，並會分別在 2 月 9 日、10 日及 11 日每天下午 6 時在合資格的玩家中抽出 70 位幸運兒 (共 210 位) 並即日公佈得獎名單，再次向是次活動受影響的玩家誠心致歉。

四不像計唔計一個

係咪5個對手同盤古

邊隻係四不像

問題2: 在蚩尤的宣傳片中，蚩尤一共有多少位對手？ *

四不像計唔計

四不像連攻擊都無都當對手？

姜子牙條野

變返抽即係無可能中啦

子牙隔離果隻白色野

有份對峙都可以算

比心理壓力

佢路過㗎咋？

做多過一份MH會點計

我望完佢都比佢攝親

又要做分母

老細ig唔畀留言玩條毛

吓
想問係惡搞定係真嘅
依家神魔咁大尺度嫁咩

真

一直以為神魔嘅定位係老少咸宜嘅遊戲

五屬都用素材升完會有一石 重複嘅先食(一鍵)鳥

1石就算啦俾8蚊算

依家係唔係食石回體送回體劑

係 禮拜一二 同禮拜三四 兩段時間

慳得一粒得一粒

分級為 12 歲或以上

允許涉及幻想角色的暴力，和/或涉及擬人角色或動物的非繪形繪聲暴力。也允許非繪形繪聲的裸露、溫和語言及模擬賭博，但不允許性咒罵。

神魔故事一直都有不倫之戀 e.g. 別西卜、木北歐

慳咗個150體咪=1石囉
慳咗咁多時間蝕30體力送比佢囉

不是本意

呢隻直接跳關？
利申：從來未用過

係 通常比西遊神/果關難打嘅用
龍使好簡單 比我唔會用住

講出嚟有D羞恥
我為咗石，完全冇用過，去到而家唔記得埋

屌原來唔洗素材 唔記得原來可以食番自己進 依家一條匙都冇用過

啱啱回鍋，有冇公會收人

3. 樹大招風 49650

申請咗留名/UID 否則一律唔收

分解晒

古幣換

好期待今日大支野講乜

又話玩家冤枉佢
龍僕強化不是本意
志在換skin比你地j下

無條件上修異界龍
表示有誠意搞好龍族
但唔會上修龍僕

偷改Cd被發現
唔關佢地事 係bug

新卡無故事
係因為主力寫緊十一封意淫情節

最後
今晚有蚩尤實戰直播 敬請期待
上面啲野唔好再提

祝召喚師新年快樂 課好課滿

差左句佢討厭玩家的態度

大支：玩家意見偏激

閉嘴召喚師

睇完劇透，我覺得妹妹唔係真的，係幻象，姆姆侵入以諾意識，產生3個BE令佢絕望，再用妹妹引誘佢放棄戰鬥。
我估下一池卡的角色係妹妹的同伴，同妹妹一齊嚟叫醒以諾。

啱啱申請咗喇 uid係31811835

以諾死撚左佢就岩
唔想再用佢玩

琴日先拿到以諾 係咪打日記升以諾完先打11封?

整個召喚師背包 但係又得以諾一個

冇乜所謂，隊員屈機就得

依句唔係咩基仔講架咩

係咪下版就要換個支那UI

佢2條友咪又係次次有事出黎互讚

4月尾

次次都岀嚟火上加油
好似嫌炎上得唔夠咁

妹妹啲同伴一齊色誘以諾咪好

是
好冤枉 好難受
個心噏住噏住
要比啲說話玩家聽下

屌原來今次又冇故事
復刻合作又話冇錢傾
衣家連故事都冇錢寫
MH呃呃埋埋咁多錢去哂邊度

技能hea做 故事唔做 異轉關卡5關接近一樣

mh可以寫多啲意淫既故事
全部角色唔係淫底 就係寫死

收唔收到風下版本出咩角色卡？？？

我估係三巫

Puzzle and dragons 主角龍

後日gnn 應該會講

隻依家d新角隻隻都打到999999999999嫁啦

出垃圾

新黑金劍齒+庸子
長駐2.5 *2.5*3

異轉關勁易打
達成條件就贏
全部都一下死
佢都知廢
所以異轉關set到咁易

唔好呀
又搞爛多一個系列

唔係進化掛
佢中間啲隊員打格仔 我先估三巫

Btw神魔有本美術圖集
好似一早畫好咗佢地異空轉生個樣

木印度 露娜 (狀態) 火有啲似劍靈 水認唔出

解碼器

懷舊壓血隊

以前雙子就玩過
申公豹潛解果陣已經無玩過

老人三巫主角妲己

咩叫重整龍刻系統

自製龍刻易D

就六點
等睇大支野份報告

申公豹潛解嗰陣壓血隊已經冇人玩啦

光壓血配水木巫巨蟹光蛋過無義之路

留石抽鬼滅定all in 黑金？

利申 0課窮撚

鬼滅

大家好！我是遊戲設計部的朗杰，感謝大家來看年廿八的『1800 神魔特別報告』。先預祝大家新年快樂、身體健康，希望大家疫情盡快過去，大家回復以往開開心心的正常生活。

==================================

Q：於 20.0 大改版前後，小怪兌換「異彩史萊姆」系統有沒有對滿技小怪的特別安排？

A：舊小怪指地精、蜥蜴戰士、狼人等角色，以往大家會用他們作為「擁有相同技能」角色的練技素材。在決定更改育成規則後，團隊已確定遊戲不會在未來推出跟這些小怪擁有相同技能的新魔法石封印角色，而舊小怪的用途將會只餘下提升過往角色的技能。故團隊將會開放舊小怪兌換「異彩史萊姆」。召喚師能以「異彩史萊姆」提升指定系列或指定召喚獸的技能。(「異彩史萊姆」的詳細用途請見附圖。)

然而，不少召喚師表達，他們不希望非滿技小怪跟滿技小怪都同樣兌換相同數目的「異彩史萊姆」。我理解召喚師需要用很多努力才將舊小怪練到技能滿等，所以經過細心考慮及討論後，決定先延後讓小怪移置素材背包安排的日子，並在一定時間內開放指定 Dual MAX 小怪兌換 14 隻「異彩史萊姆」，希望召喚師長時間累積的成果不會白費。我們預先公告新安排是希望有足夠時間給大家作準備，但我之前的確在小怪是否「滿技」這方面想得不夠周詳，我向大家致歉。

「異彩史萊姆」的兌換將會有以下安排：

第一階段：以 1 隻 Dual MAX 的指定小怪可兌換 14 隻「異彩史萊姆」。Dual MAX 小怪的特殊兌換於限期過後便會關閉。

第二階段：以 1 隻任何等級的指定小怪可兌換 1 隻「異彩史萊姆」，並同步更新「將指定小怪移置素材背包」的新設定。

以上安排的開放時間及兌換詳細會再作公佈。最快預計會於版本 19.8 開始進行，詳細請留意日後的公告。

==================================

Q：古幣封印卡池有部分不受召喚師歡迎的角色，未來會否改善古幣封印卡池？

A：短期內，團隊會安排一次活動：讓召喚師投票選出 4 個系列，於古幣封印卡池的活動期間移除。暫時的想法是單次活動的安排，先運行一次。

同時，我亦正在考慮其他更長遠的改善方案，這些想法因牽涉新的開發內容，短時間內未能實現，亦可能會以其他方式改善古幣封印卡池。但總括而言，團隊未來將會改善古幣封印活動卡池，有確實定案會再作公佈。

==================================

Q：會否上調龍僕系統異空轉生的強度?

A：我明白大部份召喚師有對於龍僕系列都抱有情懷，而且非常期待龍族的強化。龍僕在遊戲內算是較易獲得的系列之一。基於他們的定位，團隊並不能將他們上調得跟「青圭」、「紅璦」、「巴哈姆特」這類很稀有的強力龍族角色相約的程度，希望大家能理解。

這次強化除了提升角色三圍，也是希望讓召喚師增加擁有不同技能的龍類成員選擇。龍僕在異空轉生後，擁有煉化及幻化兩個形態，定位是擁有更多的解盾技能的隊員。所以技能設計針了當前龍類成員沒有或稀少的能力：例如對敵人附上凍結或燃燒狀態、添加攻擊力倍化、各類符石轉化、引爆符石的能力等等。另外，相較 「青圭」、「紅璦」、「巴哈姆特」這類稀有角色，龍僕在遊戲內是更易獲得的系列。團隊相信他們的技能在是次加強後，對於未擁有齊全角色的回鍋或新手召喚師來說，都增加了容易入手並有解盾技能的龍族角色。

團隊曾承諾會在 4 月底的版本將會推出更多龍類及獸類角色，是次龍僕異空轉生是早已安排的項目，龍類及獸類角色的加強仍未完結。

==================================

Q：什麼時候再推出新的虛影世界關卡?

A：2021年上半年內推出。很高興大家都喜歡和關注虛影世界的關
卡。

==================================

我們都明白大家的討論是為了說遊戲向更好的方向發展，感謝大家繼續關注『1800 神魔特別報告』及繼續支持神魔之塔。

『神魔改革行動部』遊戲設計部負責人

朗杰

個陣打50層一定係用黑帝斯三巫加隻獅子宮
日日打都唔悶
點似依家咁撚多閪盾

屌有乜柒用
合作龍刻同九封龍刻屌打哂啦

我8位數玩家但係都冇用過壓血隊
淨係記得北歐屌打哂

又係冇解決過個問題
幾時執柒

古幣幾時出埋保底

依家d關問題係一定要有劇本先得
點似以前拎住隊普通野9成關都直接打

壓血隊有用個陣三巫好難抽
無水巫根本玩唔到

幾時解決到我2500古幣0黑金既慘劇

我首抽水埃 二抽水巫
果陣唔知水巫係寶
放喺度好耐無郁過
反而唔知水埃無倍
用佢放咗好耐隊長

無故事完全唔提

龍僕唔會上修 估中咗
講到好似龍僕唔係石抽咁

又唔見呂布做到禁垃圾

不眠龍免費同兩張龍使技撞埋

免費卡咁勁 佛心公司

仆佢個街屌佢老母冚家剷呀
龍使一句都冇解釋
又唔見佢整不死系列整到成pat屎咁
故事呢屌你老母
又唔係要你整到1%卡咁，叫你整好個主動技咋

問題係佢地覺得唔垃圾

至少煉化水暗龍使主動有返啲關連性啦
暗龍使連關技減cd咁少既要求都唔肯加

四十抽抽巴哈難定係抽龍使難

抽一隊巴哈一定易過抽一套龍使

MH何必為難呢位員工呢, 俾佢講返廣東話算啦

抽真係好過搶答咩

機龍jm9

抽爆

蚩尤廢到

咪同vdb一鳩樣

好撚廢

過年不嬲出垃圾

就快變勁

why

同項羽一鳩樣好快收皮

9-0 11打10
都可以全場隱形

黑子

吹到好撚勁但天降十鳩幾c都係細細力

睇波唔駛做有錢收唔夠勁？

英格麗仲勁 仲要免費

等鬼滅算

淨係唔洗等天降都贏

等埋人地試要放幾多隻增傷先玩到先決定抽唔抽
傻閪黑金

失眠果堆啱用 睇到眼瞓

咁都叫廢

頂羽舊年出嚟嗰陣睇落都好勁

咁都叫廢隊員亂鳩咁塞

其實mh有冇睇連登

有
上個月係咁屌柒佢抽黑金200石抽一隻新卡仲要唔係好勁好破格
抽其他175石8張新卡抵好多
之後MH就話將自家都改做200石保底

屌

阿打好正 有冇男朋友

臭雞來

屌過

人人都上過就係冇你呢個洗廁所阿叔份

洗公廁咪會洗埋佢

TERRY 呃FOLLOW好可恥

梗係有
係到鬧過mh嘅都入曬黑名單
抽大將同黑金個機率都特別低

屌 岩岩打關 佢一路卡住係載入中8% 之後我重開 冇入到game 但我唔肯定係咪扣左我體力 係咪CS佢好D

實戰片係格離加d屁話做乜鳩

新黑金唔錯

怏轉啊
五屬盾? 我連技都不用看

痴撚線

共諜?
我地都可以call 台灣員警

可能係香港藍屍
btw 好的^^中國武漢肺炎

wdym

啲留言

話比你聽佢哋控制唔到倍率膨脹仲覺得自己好威

波台班撚樣嚟

轉珠咪轉珠 認真你就輸

咩隊

神魔像素玩依啲問卷活動
「神魔像素玩依啲」看圖考眼力遊戲你能找到答案嗎？
答中以下的問題會有獎勵，未能答中問題也可以得到參與獎！

【神魔之塔】「神魔像素玩依啲」猜猜角色 填問卷有機會獲得新黑金抽卡2次機會!!

截止日期：即日起至2021 年 2 月 16 日 23：59
參與方法：
1.從影片中找到正確答案，填寫《神魔之塔》UID 和回答問題並成功遞交表格。
2.每個《神魔之塔》UID 只可遞交一次，重複遞交也只算一次記錄。

問卷玩法:
答中全部問題可以獲得「神魔像素玩依啲」答案全對獎，未能答中也可以獲得「神魔像素玩依啲」參與獎，注意二者不能同時獲得。

獎勵：
「神魔像素玩依啲」答案全對獎：【天道旌旗】卡匣兩抽
「神魔像素玩依啲」參與獎：【天道旌旗】卡匣一抽
(獎勵將於 2021 年 2 月 18 日 23：59 前送至遊戲內的「獎賞」處。)

注意事項：
- 每個《神魔之塔》UID 只可遞交一次，每位參加者最多只可獲得本活動獎賞一次。
- 參加者必須透過表格連結遞交報名表格並提供正確資料，方為有效。
- 參與本活動即代表參加者已同意就本活動的所有有關條款及細則，包括但不限於本條款及細則及YouTube 服務條款。
- 主辦單位(瘋頭有限公司)對於人為錯誤，例如填寫及輸入錯誤 UID 等，恕不負責，亦不會提供任何補償。
- 如對是次活動有任何爭議，主辦單位保留所有最終決定權。
- 主辦單位指瘋頭有限公司。

兩點先有片

答完再睇

而家Eva有13號同明日香改
應該易打咗好多
聽日放假打佢老母

你答咗未

聽日又要多1950魂

計埋免費10抽，啱啱好2000魂

你maths PE老師教？（49x50=?）

請選影片中出現的木屬性神族角色? *
以上皆否

請選影片中出現的光屬性神族角色 *
大乘儆惡 ‧ 唐三藏

請選影片中 Q05 的角色是 *
情深狐思 ‧ 蘇妲己

請選影片中出現的火屬性神族角色? *
九黎戰神 ‧ 蚩尤

咁答左

抄你答案先

唔記得免費500魂
又有2450魂用
MH佛心公司

要聽日先有得抽

呢啲垃圾唔抽都擺

好勁喎

睇片都出晒水

Strong hold to the鬼滅💎✋🏻

舊年頂羽出嗰陣望落都好勁
兩個版就收咗皮

仲用緊

2個月之後喎

不如咁問啦 依家有咩盾剋到蚩尤？

#6盾

無課100石咪等鬼滅

無課300石here

利是錢夠續12個月月禮包

紅綠燈自殘
見佢勁撚低回

成關更高壓咪得

仲幾百古幣，抽埋佢？見今日完
想換多隻坦己

比你參考下
我對上一次抽咗2500古幣零黑金

所以先諗住換多隻有用😂😂不過放係到冇用先諗住用

又講

親身經歷 唔想人地中伏
如果有野想換 換就優先過抽

玩呢隻Game冇保底抽就係=50魂

暫時的確未有盾可以剋到佢 除左冇位放月讀嘅情況自殘10%+紅綠燈+回復5%
呢d就係你所講嘅高壓關 但又會同時剋死其他隊
依家火隊強勢 之後仲有炭仔 火隊威足2年都仲得

咁用哂佢算

話時話 點解有人屌要buff龍獸 冇人屌buff木隊木隊已成condom？

放月讀晒時間 不了

古幣一律建議用喺古幣交易 一係就等5000古幣先抽

木隊可以用諾索斯

因為buff完龍獸隊 就會有木龍獸隊

紅綠燈果10 round開 完左閂
反正都要帶一張非火屬

咪Buff咗鐵扇 仲想點

隊長

MH嘅思維就係我啱啱嗰句咁

一關:附加消除, CD技能EP重置, CD1, 自殺
下關:先攻90000+, 無視減傷
咁應該可以封死佢

咁應該殺埋eva、巴力、以諾以外嘅隊
90000先攻冇得擋死已經一定會比人屌

你咁整咪殺埋其他隊
放心啦MH今年一定會出Del頭尾兩行

抽複製人

之後要搞死蚩尤其實係可以嘅
首次攻擊為火屬-》無敵+50倍攻擊

不過會搞死埋炭仔

岩岩今日完埋月包唔撚會再課神魔

放艾德

好極限
Btw del兩行可能真係會出 不過應該係虛影效果 不會成日出 成日出會影響埋其他隊輸出

笑到仆街

我計錯，先攻90000+無視減傷都封唔死佢
隊員龍王+龍王+鐵扇+9封，總生命係高過90000

禁蚩尤出場咪得 反正都試過禁凌波麗

禁零波係因為整bug如果冇bug咪冇藉口禁

你覺得隻game會無bug?

上年都冇咩人項羽早過秦皇落去 未來邊個知 所以係冇咩石情況一定抽保值隊員
2年我就唔敢認同 前年人類威咗一年都落咗去

排珠好哂時間
手殘輸咗就麻煩

所以結論 蚩尤有石嘅話就一定抽 反正現有嘅盾都未剋到佢
我地亦冇mh d人咁有創意 未諗到之後有咩常駐技剋到佢（del兩行影響其他隊太大 估計就算出都係虛影）
佢又可以頂傷 又高解版解盾力 又唔驚回血問題 火隊起碼勁埋成個2021 諗唔到點解唔抽（唯一理由係自家）
（冇庸子都可以抽 有庸子只係加分）

除非mh之後又出「無視你的無視」盾啦
不過咁嘅話 2021之前嘅所有解版卡都會過氣

常用卡 呢兩個星期好似真係少左

大佐開始計喎 之後仲有炭仔 火隊真係會勁年半至2年

300石等緊抽 肯定唔撚抽速食動畫

睇完實戰覺得廢廢地本身都唔想抽
費事你地話我走數先抽

鋼鍊都威唔到禁耐喎

火隊keep住勁=/=大佐keep住勁
上年大佐出已經好用-》出庸子buff大佐同曹操 同時細西蒙全火-〉明日香-》zero->蚩尤-〉炭

除左曹操靠庸子buff左先勉強用到 其他火隊長一出至少係t0尾 一定落到場用

炭狗水屬啦

講蚩尤講咩明日香 zero 用上年條數開始計做咩
同埋大佐收皮收得勁快喎 小西蒙邊個仲會用

MH 幾時再出黎鬧人, 好悶

咁大佐出係咪19年頭 炭仔火又勁半年 火隊係咪勁年半至2年
大佐收皮收得快又點 小西蒙係冇乜人用呀 不過mh上年keep住出火隊長 一個火隊長過氣又有另外一個火隊長補上
火隊冇輸過

佢夠膽咪求其到水屬隊長開技轉火屬攻擊+界王囉一定比人屌冇誠意

Keep住出=/=keep住勁啦
上校曹操都廢到笑一個版就冇人玩
係呢半年先叫好少少

其實木隊都一路keep住出
唔計愛德
老母-＞希臘-＞那歧-＞諾索斯

你禁計點同你玩 講蚩尤保唔保值講其他火隊

火隊Keep住出 keep住勁
木係Keep住出 keep住廢

我唔係講緊特定某一張卡可以勁幾耐 係講緊火屬keep住出喺佢當時嘅版本入面成個環境至少有t0尾嘅卡

咁你話 呀嘛

公會任務應唔應該刷20000分？
利申：有67枝回復劑，體力係174

Yes 最後2日先刷

禁你計埋上年做咩 蚩尤未出喎

你諗下d時間如果你拎去打丁會開心幾多

聽日11點抽蚩尤 歡迎到時睇台
想我代抽可以填form

最好訂閱埋同按鐘仔支持下

所以我咪講番由大佐開始計年半-2年 火隊成個環境都好好囉 大佐出果陣 火已經好勁

冇打丁習慣

直接去屌閪

今日應唔應該食石回體，佢今日好似送一支

你up乜呀大佬 我評論蚩尤機體過唔過到兩年你講成個火隊生態做咩
扔開大佐明日香先啦好嗎

上校曹操肯定冇t0尾過先

#686 我一開始已經講緊
然後 #711 你覆我呢句話

係邊個搭錯線

呢啲嘢都係睇你有冇時間㗎啫

你自己退到第一個睇下傾咩先

【密技】填問卷獲得新黑金抽卡機會影片

我怕唔efficient

我#686 開始講緊火隊強勢 黎緊即係唔會剋到蚩尤 剋到蚩尤好易剋到炭 夾埋火隊勁左年半左右
你get到嘅係蚩尤勁2年

睇你為咩囉 為十石就不了為其他又有時間咪刷

禁成個討論本身係蚩尤你走去講火隊誤導性好高
最後reply block 9你算

加倍食3x枝 一定值
之前刷20000分都係用差唔多咁上下數量體水

鍾意咪抽 唔鍾意咪唔抽
咁都有得互屌

terry今年派幾多利是

get錯又block 隨便你
我一開始講蚩尤勁2年依家笠水就話姐 但我一開始係講明火隊勁年半

幾時再搵個大支嘢出嚟屌玩家

真 嘈嚟無謂
有D人鍾意抽黑金多D
有D人鍾意抽合作多D
大家價值觀唔同，無謂講到對方唔理性咁

叫mh開返pvp模式
邊個贏就邊個啱

炭治郎又未岀 咁快講定做乜
兩年後既野 邊個知

約去科學園真人pvp

多人遊戲

嘈交唔係神魔post特色黎咩

去你公司廁所打ok？

一個月一次官方示範

鬥慘先係特色
我岀招先？

兩個都係油免黎, 官方搵人係連登刷留言

冇人互屌過合作定黑金
係我寫火隊會勁年半兩年 佢又接我講火隊唔會勁2年
最後我發現原來佢get錯左淨係講黑金

要打去練舞室打

真係放心啦 炭仔唔勁一定會炎上

what the

少年，你太年輕了。你以為這個論壇上真的有那麼多人回覆你的帖子？其實都是我一個人回的，不然我再換個ID發同樣的話給你看。

洗廁所都咁多時間

Mh得男女傷殘廁各一

屌暗黑推po法

男女用同一格

你公司啲人係咪抽生死籌出嚟做直播 臨直播前1日先學下點轉珠

想問吓
拎5隊打個關Fail左
係咪可以重組個5隊？

可以

良性推post
洗版唔係幾好

睇下你要唔要練技小怪/幫公會刷百大

無事的話就唔好刷

女將係精廁...

邊關用5隊打

我上次打20000分, 用咗35枝回復左右

的確好晒時間
睇返都打左成粒鐘 唔計中間去左沖涼都40-45分鐘左右
但勝在穩同無腦
排珠時間都算長
除非hi到風化/電擊 唔係好少會排錯

疫苗磚家搬緊磚唔出黎？

時空之門

咁似妲己

c狐

提早出

九尾狐．玉藻前 屬性 水
編號 077 稀有 6★ 空間 12 種族 妖族 系列 上古妖物

生命力 攻擊力 回復力 三圍總計 強化經驗 金幣值
Lv Max 2523 5219 481 8223 +100 +720
主動技能
妖力解放 III
2 回合內，根據我方妖族隊員數量提升隊伍攻擊力、生命力及回復力，最大 1.6 倍
隊長技能 名稱 消除之力
消除加成提升 25%

6妖1.6

rip

時空c狐嘅data嚟

有5219攻仲想點

真係垃撚圾
舊有隊伍技能進化之後
全部推翻哂得啦
舊石抽卡條命仲賤過免費卡

出多隻酒吞同天狗

mh(in 6L voice): 課金課金課金

學fgo
叫佢地alter

自家卡200石保底不了

果陣拉磚唔知玩乜
拉拉下變閒置game
閒置到收埋皮

都未開始200石

時空之門咁多大波妹

拉磚技術成本太高，好難上手，我嗰陣都係咁

呢隻妖唔抽對唔撚自己

變拉磚龍刻

咁抽了

我果陣首抽

冇所謂啦
出咩都係比九封龍刻屌打

出幾張大波妹你就跪
時空卡池幾多石我都抽爆

以前全部都識搖乳
果陣有課金 支持到佢執笠

見佢未200石保底咪抽下

魅力移動
I. 將 12 粒符石轉化為 ⇒ 妖族強化符石 (非種族符石優先轉換)
1 回合內 II. 可任意移動符石 而不會發動消除
III. 自身攻擊力減至 0 IV. 左旁成員攻擊力 4 倍
V. 左旁成員的攻擊 ⇒ 無視敵人防禦力

回鍋玩家想問下All max自選係要有佢最終進化先計定係點，同埋係咪揀英格麗最好，有啲想要牛魔王

就係冇大力王先諗緊要牛魔王定英格麗好

你要數埋同屬同種會唔會差多過5隻 多過就未必中

2隻都揀得，有鐵扇

提吓你下星期有機會抽到牛魔王 每個月登入7日又有機會

一個男一個女 咁都要諗

放隻大波妹出嚟就冇人記得咗龍使
MH又贏

5隻進哂 廢撚到

係咪最後兩日加倍？

佢都話明唔上修 仲可以點

玉藻前時門公廁黎
時門冇魔族、得妖族、但設定係高攻擊既種族
所以唔知入黎神魔會變做妖定魔

誰是小丑

聽日mh 最後機會
係咪黑名單就睇今獲

新黑金聽日11點先有得抽，大家今晚唔洗等

又走數

邊到有走成日污人清白

新年黑金
唐 秦 頂 蚩
屌你出左4年一隻囡囡都冇
點撚抽得落手

係囉 抽時空算

今晚終於有教好訓
次次抽完黑金都嬲到訓唔撚著

見到隻玉燥唔小心出左小小精...

Gay界四天王

玩時空果陣成日都輸 單手玩點滑磚

我非gay

劍齒虎食小鳥上技8，再自食10張直升技12

MH特登咁整
卡面好J就整廢佢
瑪雅係例外

英格麗 木希臘

聽日保底前出蚩尤即刻課pack

點解鐵扇冇扣cd

一入場會係 4/6

重睇昇華技thanks

入場減vs永久減

仲有10個鐘

佢招技閂減cd 都算永久減嘅

2450魂都咁開心

靠分身個一抽大進化拎到紅璦

又保底

咁快預知未來

係我記錯定係乜嘢？明明四點先開始活動但係官方寫十一點

又抽唔中 食屎

妲己先係例外

呢啲免費卡又唔會賺到錢咪畫好啲

8年前你班人為隻妲己刷咗幾多次首抽

冇刷過首抽
嗰陣唔識玩開局得隻垃圾孫悟空
人哋推圖關關都秒我就喺度關關都磨

首抽木異界龍
刷黎做咩

我水異界

好似改咗 今日見小許話十一點開始
但頭先登入又見到送果十抽係十點半送
想點

十點半抽完送就可以留石鬼減 吹奏佛心公司

無刷 以前見個樣唔廢就開始
我水埃
細佬光異界

抽咗第三定唔知第四隻就水北歐

嗰陣北歐得暗有用

留定名保底

一諗起抽完蚩尤 再抽時空
500石就無乜剩
我決定抽古幣先
今次1700古幣
雖然預咗0

北R+妲但係我出大和先有暗北R

出獨立卡機之前已經棄咗

揀一個pass

無可能 我全都要

留名等睇呢個po好多人送抽畢業

All in蚩尤

40抽0黑金

保底前中到都要還神

仲有八個鐘就要做保底仔
保底前中賣嗰屎忽比terry

保底前中到1000石掉落terry度

首抽白虎
個陣靠獸隊打天下
黑狗同朱雀好耐之後先中

等睇潛水海豹又一抽中

希望唔洗保底

首抽貓公爵

首抽伊登

首抽木巨像

首抽水防龍，遊俠打天下

嗰啲全部都MH打手嚟
Terry派佢哋上嚟洗地

但佢地有圖有真相
平時潛水
曬卡就岀哂嚟

冇刷過 火防開

10點半有得抽定11點

有人曬卡果陣就知

官方話十一點

Feel到個server 開始lag

希望佢哋今次同我哋一齊保底

陣間又可以多2450魂用
多謝MH
佛心公司成日都送咁多靈魂點賺錢

點解唔可以一樣中我唔想奶埋人地啲甜醬

你預至少11:30先入到去

對 mh 咁有信心

因為我成日上嚟屌柒MH同Terry
個account已經比佢哋mark實咗一定係保底先會出新卡

起碼都1點啦

10:30 有啦喎，全白金

見到兩張黑金仲以為中硬

1030 係送10抽. 1100 先有得抽
利申:冇NEW

諗多咗

都估撚到

有黑金！
又係巴哈龍

其實係咪未出唔會抽到㗎

巴哈已經有人中咗

Fb有台仔中

乖乖地保底

送隻暗龍使 即刻異轉佢
點解異轉完無咗skin

屌你老母 垃撚圾

500魂

巴哈姆特 有冇用

魔族賢者
懷疑就快每隻都抽夠一隊

10抽畢業

頭十抽

10抽收左皮, i love terry

What the hell

第四十抽

又保

又#6

免費真爽

樓上咁多員工

唔好話之前有諗過讀完書去做㗎

話撚咗連登好多MH打手

有呢個念頭就抽中喇

垃圾入都入唔到

邊有咁易抽

［IOS/AN] 神魔之塔 (127) 鬼滅之刃合作確認 下個版本時空之門 屌你老母蚩尤又保底

我3張啦咪又係無

好易喎

屌你老母又保底

垃圾驚
屌你老母

仆街古幣再中比第隻我唔撚得既

30抽乜都冇
屌你老母MH

我古幣都唔中

冇用
我倉庫入面兩隻泰兩隻頂話比我知就算出嗰陣張卡幾撚屈複製人都係唔會用到

保底不意外啦唉

今個新年係咪冇禮包？
唔夠石抽蚩尤

送10抽廢嘅
石抽10抽廢嘅
連古幣10抽都係廢嘅

複製勁
只要頭尾隊長蚩尤
蚩尤全部6cd喎

same

咁我比返第二隻蚩尤佢比返100石我OK?

廿抽搞掂，見到new仲諗住係水賢者

點解你咁短嘅
個mon

咁你唔好練第二隻呀

屌你被迫害，20 抽古幣唔中，40 抽仲要補底先中

第一次十抽中咗

40 抽入面有 7 張皇權同賢者

嗰個都打孖嚟但係要保

派返100石比我先講

第11抽先中

保底係正常

寧願30抽出一隻都唔想保底兩隻
比返50石我都好

複製唔一定要有
但係鐵扇泰頂羽果D我都無

留返啲複製人等一兩年換返以前冇嗰啲啦

放雙蒼璧減cd 都唔錯
開技開到到弱智

入都入唔到

#6完喇喎 十一點先多人

衣家先開始#6喎

又要再草返石垃圾公司

屌 係喎
入唔返驚
垃圾驚配返垃圾伺服器

有得揀我唔洗保底添啦
寧願

擺到明特登
明明鐵扇咁撚多人都有
得啲回鍋同新手會入去抽
佢都可以#6
喺度扮仲有好多人玩

有得揀我想送抽中添 慳返200石

保底先黎三張

咁多人都保底兩隻

化糞池

真好，送嗰 10 抽又唔中，古幣 20 抽又唔中，石抽就 40 抽先保底，之後 4 抽古幣又唔中

又補底

古幣抽倒隻咁嘅黑金，點解可以咁廢嘅

我啲古幣都係用黎換西遊神算

都有用嘅 破攻前

20抽+古幣10抽
唔撚中算鳩數
唔撚玩

冇保底唔好抽

好尷尬30抽中左 應唔應該抽埋個保底佢

蚩尤個動態skin

唔好 呢隻驚抽複製人一定後悔

呢個係咪咩馬保國

我差牛咋

有冇人古幣中左？

我見佢擺隊員都有效果喎

補 10抽多一隻

留石抽鬼滅好過啦
50石可以做好多嘢
抽複製人爽一兩個月就唔會再玩

免費中左

係
懷疑蚩尤個動態係學佢

明顯

16抽，複唔複製人定鬼滅？
利申 仲有221石

鬼滅啦